黑色沙漠好唔好玩

有啲興趣想加入，有冇巴絲可以分享下

唔識google/追post

hea玩game

要唔要7日試玩code?

我都有7日key 31號過期 要唔要

有600$ ac 有無興趣

你見個個都放acc就知唔好玩

利申：玩緊掛緊

玩夠一個月 之後冇左禮包效果
就好撚煩 直接唔撚玩 算尻數

全部任務都係打幾多幾多隻怪 拎幾多幾多個道具 而啲怪物除左個樣係無乜別
唔知高登仔吹捧啲乜

掛機game

不過呢隻game唔係玩任務

吓，當普通倒模式mmorpg黎玩係咪傻尻黎
黑沙係沙盒式mmorpg黎喎

個主線鬆散到...做啲野千遍一律 一味自動行走
成個世界既人都係自動行走 跟本無人會停低互相傾下計咁
你唔好同我講 個主線唔係隻GAME既重點呀...

每日指定同一批動作 打每日任
做左3-4日每日任之後已經唔想再on
講就講好多生活野 但係其實大部份都係掛機

玩中文國際伏緊係
副產物又閹 咪逼住跑日任

隻GAME咁多野做你走去做日任
比人拎住枝槍逼你做咩

唔做日任=無貢獻
無貢獻=無生活
無生活=得返刷怪?

玩刷怪大把game都有喇

利申:專屌中文國際伏

btw 吹水個部份得分流頻先做到
世界頻就專比大陸仔 台仔互屌/公會招生用既

玩左幾日即棄,我都係中情ff14.

生活系統係幾多姿多彩既，但係玩家同玩家互動既地方就少囉

泡菜遊戲一直都係好睇唔好玩，花大量時間去整畫面但就唔願花時間去整理故事。如果用韓國漫畫新暗行御史去改編會令人投入好多